原來James成45歲...

1984年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

係呀所以而家咪踢唔到皇馬拜仁要去愛華頓度踢囉

勒布朗·詹姆斯
籃球運動員
雷霸龍·瑞蒙·詹姆士一世，現役美國職業籃球運動員，目前效力於洛杉磯湖人。詹姆士被公認為NBA歷史上最強的小前鋒之一，他亦會擔任小前鋒之外的控球後衛或大前鋒，偶爾會擔任得分後衛或中鋒。 維基百科
出生： 1984 年 12 月 30 日（35歲），美國俄亥俄州阿克倫

巴打你數學好好

又有新會然沖出嚟柒

24年先出po ok

29年先45

咁都叫柒
你試下喺條街度大叫阿俊 睇下有幾多人應你

以為講英格蘭個門將

利伸: 唔睇籃球

知唔知幾多歲為之花甲之年？

咪𨶙爭啦兩件P牌仔

英格蘭龍門？

占士槍法幾好嘅

郭晋安幾多歲？

仲兜

呢個年代
網球有big 3
足球個2位
藍球有James
全部都3x 仲有料

足球上一代 大哨細哨3x歲已經.......

你咪又係p牌仔

P牌笑人

愛華頓咁都仲簽佢

阿爾克馬爾幾歲?